藍井艾露（４） ただいま

藍井的音樂活動始於高中時參與樂團。因為本人強烈期望，當初任吉他手的她成為主唱。
高中畢業後，她持續音樂方面的活動，自2010年起在niconico動畫投稿翻唱作品，因翻唱Piko的歌《Story》而引起作曲家安田史生的注意。隨後在2011年4月25日發售的日本動漫音樂雜誌『Lis Ani!』第5彈付錄CD中，收錄了以Eir（エイル）名義唱的「frozen eyez」。
後來在2011年7月25日發售的『Lis Ani!』第6彈中亦發表了單曲《アヴァロン·ブルー》。
2011年8月12日，在東京台場舉辦的Comic Market 80中，隨著《Fate/Zero》片尾曲影像初次公開而首次公眾亮相。同年10月19日，以發售收錄該片尾曲的單曲《MEMORIA》正式出道。此單曲的封面與音樂影片都刻意將臉下半部遮住，其真正的面貌直到第二張單曲《AURORA》發行時才公開。
出道一年後於2012年，官方在她的生日當天宣布推出首張專輯《BLAU》在正式出道前的單曲《Frozen Eyez》及《アヴァロン·ブルー》亦收錄於此專輯內。
她的別名Eir多在作詞時使用，本人曾經說過，深受同為作詞家的Do As Infinity主音伴都美子的影響。
其歌唱特色為爆發性的高音。
有一個弟弟。
重度電玩迷，可玩超過十小時。
2016年10月14日發布，因身體健康原因，於2016年11月4、5日日本武道館公演結束後，無期限活動休止。
2018年2月8日，官方網站宣布2018年春天重新開始活動，並發表新歌「約束」。

1st :2011年10月19日 MEMORIA

2nd :2012年9月5日 AURORA

3rd :2012年11月21日 INNOCENCE

4th :2013年6月26日 コバルト・スカイ

5th :2013年11月13日 シリウス

6th :2014年1月1日 虹の音

7th :2014年8月20日 IGNITE

8th :2014年11月12日 ツナガルオモイ

9th :2015年2月18日 GENESIS

10th :2015年4月22日 ラピスラズリ

11th :2015年10月28日 シューゲイザー

12th :2016年3月2日 アクセンティア

13th :2016年7月20日 翼

14th :2018年6月13日 流星 / 約束

15th :2018年10月24日 アイリス

專輯 -

1st 2013年1月30日 BLAU
2nd 2014年1月29日 AUBE
3rd 2015年6月24日 D'AZUR

精選專輯 -

1st 2016年10月19日 BEST -E- BEST-A-

2016年10月14日發佈，於2016年11月4、5日日本武道館公演結束後將進行無期限活動休止。

在唱最後的「虹の音」之前，藍井以全白禮服登場流淚說「謝謝大家找到了我、謝謝大家與我相遇、謝謝大家愛我的歌，謝謝總是為我打氣，謝謝總是讓我看到大家燦爛的笑容，謝謝總是在這小小的背後鼓勵我前進，謝謝大家溫暖的雙手，謝謝與我度過這段重要的日子，謝謝這些無可取代的回憶、帶給我這或許不會再有的幸福日子，謝謝大家」

「みなさん、こんばんは！ そして、ただいま！武道館！ 最後までひとつになって、思いきり盛り上がっていきましょう」──藍井エイル

2018年live fans club 限定
藍井エイルファンクラブ「エイルランド」会員限定ライブツアー
12月07日(金) 大阪･なんばHatch
12月14日(金) 愛知･名古屋 E.L.L.
12月23日(日) 東京･豊洲PIT

新帖留個名先

lm

“藍井エイル Special Live 2018
～RE BLUE～ at 日本武道館
”グッズ通販9月13日～販売開始！
…………………………………………

大盛況で幕を閉じた“藍井エイル Special Live 2018 ～RE BLUE～ at 日本武道館”のオリジナルグッズの通信販売が9月13日(木)18:00～『Sony Music Shop』にて販売を開始します！

そして、通信販売限定で”RE BLUE ロングTシャツ“が登場！
武道館LIVEでエイルバンド、ダンサーがステージで着用していたメンバー限定RE BLUE Tシャツの商品化です！

▼Sony Music Shop 藍井エイルグッズ

PR個一段仔ED好似好正

織部.....唔係...藍井世界第一

政治正確

新post,留名學野

機會嚟啦

阿織宇宙第一

海外への発送は行っておりません。
我們不發送海外

集運
我一定要買到ic card貼

留名學野
我都想買返個卡套

留名學嘢+1

係咪13號先睇到有咩賣

散紙包先啱 up錯

隔離鬼影都無隻過黎呢邊觀摩下先

散紙包同張ic card係一套架 個位比你攝佢張ic card入去
全部買一件啦唔洗煩

個張偽ic card我有啊

藍井エイルファンクラブイベント2018、9月18日(火)10:00よりチケット販売開始
2018.09.12
藍井エイルファンクラブイベント2018、9月18日(火)10:00よりチケット販売開始することが決定しました。

《日程・会場》
2018年12月７日(金) 大阪・なんばHatch 18:00 / 19:00
2018年12月14日(金) 名古屋・E.L.L 18:30 / 19:00
2018年12月23日(日) 東京・豊洲PIT 16:00 / 17:00

《料金》
4,500円（ドリンク代別）

★オールスタンディング (大阪なんばHatchのみ２階指定席あり)
★女性エリアあり
★３歳以上有料
★１件のお申し込みにつき2枚まで（但し同行者もエイルランド会員であること）
※同行者の「会員番号」と「氏名（カタカナ）」がお申し込みの際に必要になります。（氏名はエイルランドへ会員登録しているものでないと認証されません）

《チケット申し込み受付期間》
2018年09月18日(火)10:00～2018年10月02日(火)23:59

【注意事項】
※申し込み時とLIVE当日はエイルランド会員資格があること。
※お申し込みの前に必ず、受付画面の注意事項をご確認の上、お申し込みください。
※先着順での受付ではございませんので、受付期間内にお申し込み下さい。申し込み多数の場合は抽選とさせていただきます。
※整理番号順の入場となります。
※会場にて会員証チェックがございます。（マイページまたは会員証カード）その際に、本人確認をさせていただく場合がございます。当日は、身分証をご持参の上ご来場ください。
※営利目的の転売や 転売されたチケットは無効となり、入場をお断りいたしますので予めご了承ください。

有無巨巨可以講下,係3場一齊抽定一場場分開抽架?

同問

仲未睇到有咩買

5點開始

等~

藍井エイルの最新情報です

[2018.09.13]

■インフォメーション

◇「NHK WORLD-JAPAN presents SONGS OF TOKYO」に藍井エイル出演決定！

dancer果件t幾靚
即刻買

返屋企用電腦搞搞先

限定T已買

快手到 btw送料無料關唔關我地事

邊件係?

應該關
因為佢送國內都要運費

長袖果件？

【通販限定】RE BLUE ロングTシャツ[ブラック][4size]

狗沖緊回家 希望唔會光速無哂

完全對dancer冇印象 黃豆咁細
btw長袖T不了

快手電話落單算啦 唔係好多樣揀

唔知呀 我見佢寫好似冇再販我先即刻落
加上我武道館果陣其他goods已經買曬 淨係簡件T就比錢 所以先咁快

我轉左地址未改返 手機好難整

點跟

米王

係 不了

睇得好清楚wo dancer同阿井都係

藍T sold out

再生產再賣過

4000yen果件賣淨S碼

真係快手

本人著過po埋twitter嘛
不過真係幾靚嘅

改行賣衫可能仲好搵過唱歌

1場re blue出4件t
好搵到佢
咪又係死死氣買曬

藍井又然

係愛啊

你又岩

理性追星嘅我 成list goods淨係買左一件藍T

今日聽到好多爆玻璃聲

“藍井エイルファンクラブイベント2018 ”オフィシャルファンクラブエイルランドにてチケットお申し込み受付スタート！
2018.09.18 UP DATE

“藍井エイルファンクラブイベント2018 ”オフィシャルファンクラブエイルランドにてチケットお申し込み受付スタート！

「藍井エイルファンクラブイベント2018」

《日程・会場》

2018年12月７日(金) 大阪・なんばHatch 18:00 / 19:00

2018年12月14日(金) 名古屋・E.L.L 18:30 / 19:00

2018年12月23日(日) 東京・豊洲PIT 16:00 / 17:00

《料金》

4,500円（ドリンク代別）

★オールスタンディング (大阪なんばHatchのみ２階指定席あり)

★女性エリアあり

★３歳以上有料

★１件のお申し込みにつき2枚まで（但し同行者もエイルランド会員であること）

※同行者の「会員番号」と「氏名（カタカナ）※本名」がお申し込みの際に必要になります。（氏名はエイルランドへ会員登録しているものでないと認証されません）

《チケット申し込み受付期間》

2018年09月18日(火)10:00～2018年10月02日(火)23:59

【注意事項】

※申し込み時とLIVE当日はエイルランド会員資格があること。

※お申し込みの前に必ず、受付画面の注意事項をご確認の上、お申し込みください。
※先着順での受付ではございませんので、受付期間内にお申し込み下さい。申し込み多数の場合は抽選とさせていただきます。
※整理番号順の入場となります。

※会場にて会員証チェックがございます。（マイページまたは会員証カード）その際に、本人確認をさせていただく場合がございます。当日は、身分証をご持参の上ご来場ください。
※営利目的の転売や 転売されたチケットは無効となり、入場をお断りいたしますので予めご了承ください。

詳細・お申込みはこちら

申請邊場好啲呢?

全部

我今次不了
就唔到時間

得咩?
好似無得揀...

應該唔會冇得簡抽邊場咁白痴掛
正常黎講係有得全部抽曬

可以三場揀一場，唔知揀邊場好

冇得全部抽曬?

出咗CD封面

對鞋好核突

還好啦，襯到套衫嘅

藍井成日著核突鞋

隱藏圖?

突發 原來新狗狗Icon有Husky配色！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

Lm

LM

又多個會然藍井

＜収録曲＞
M1. アイリス（TVアニメ「ソードアート・オンライン アリシゼーション」エンディングテーマ）
作詞：Eir 作曲：ArmySlick, Lauren Kaori 編曲：ArmySlick
M2. Daylight（アプリゲーム「AIカードダス ZENONZARD（ゼノンザード）」イメージソング）
作詞：Eir 作曲＆編曲：津波幸平
M3. Liar
作詞：Eir 作曲＆編曲：新井弘毅
M4. アイリス -Instrumental- ※期間盤には「アイリス-TV size ver.-」を収録

可以,要入資料3次

申請晒先算

好想去
12月唔得閒行唔開

其實我都唔知去唔去到

又唔得閒，等海外場算 如果有

牙井幾時再蒲頭除咗演唱會

唔係就黎上電視咩?

連twitter都唔出下po

藍井store仲未出貨

一講完就出咗

件通販限定T好似聽日先出貨 冇記錯嘅話
至於其他goods應該已經出左

得閒出下po講句早晨早抖都好呀

不要再說了
今次打機定湊仔啊

去咗土庫曼

2018.09.07 UP DATE

「7 th ABU TV SONG FESTIVAL 2018 in Ashgabat」に藍井エイル出演決定

10月2日、トルクメニスタンのアシガバードで開催される“7 th ABU TV SONG FESTIVAL 2018 in Ashgabat”に藍井エイルの出演が決定しました。
イベントの放送情報や最新情報は随時公式ホームページで更新しますのでご確認ください。

又唔記得咗

藍井應該都係住呢種房？

通販限定件t出貨了

43秒開始,睇住幾秒先

又肥返定點

阿女朋友! 你再肥落去!! 我真係唔屌你喇!!

同佢老公/條仔講？

推
週末有牙井新歌

有牙織

瑞典一名8歲女孩從湖底拔出一把沉睡了超過1500年的古劍

咩料

支持牙織

好似回錯po 屌 是但啦 唉 唯有講多次
我永遠喜歡織部里沙

名古屋落選，其他當選，點算好？

開左啦咩

5點公佈咗

有得再抽？
有嘅就再抽
冇嘅上twitter睇下有冇人放飛
去曬3場

利申唔去

12月5出Re:Blue演唱會碟

FCエイルランド限定盤

課了

15000円
會唔會太貴....
誇張左

買隻平啲嘅算

直接去會場買得唔得?

唔知會唔會有得賣

唔係fc ver.我唔課

fan club event都唔可以直接買?

落晒名邊有得放? #

做咗付費會員都唔覺得好有特權
隻野15000円就睇你今次玩咩

[3] 3Dオリジナル下敷き-RE:BLUE ver.-
[4] オリジナルカレンダーカード12枚セット[カレンダーフレーム付き]
[5] スペシャルBOX仕様

多咗呢3樣

然後又會見到信和賣2000

月曆有啲吸引
但係賣15000太狼

湊仔攰啊
下星期先有歌聽

又瘦翻？

角度問題

話說日本amazon會唔會開re blue隻碟預購

通常同初回應該有卦

等咗咁多日唔見有啲怪

幫襯番sony特典有保證

懶得搞轉運

近2隻CD都係跟海報

唔係咁like海報

散紙包已拎 射爆左

買多個囉

留錢諗下課冰海算

why not both
利申課咗冰海

冰海咩黎?

一緒に楽しいこと作って、一緒に笑顔になろう！エイル

重有好多位剩呀,快啲申請啦

冇假

中左7同23
23 d機票貴到乜咁 放棄算

23

無得聽老女人講聖誕節快樂了

飛行系都放棄

之前諗住抽23 淨係得果個期得閒
check完機票個價已經完全冇曬意慾抽

所以我早幾日去玩多幾日算,成本一樣

我下個月要睇阿織 無咁多錢

等你7號report

早幾日個期就唔得閒
而家變左1月睇Aimer 雖未買機票

等佢7號report啦

又係要vpn

做乜膠成撚日唔俾日本以外嘅人聽

歌詞頭兩句:君が赤く燃える太陽ならば 僕は夜に咲く青い花

同:我係肥叉燒，你係白飯。我係牙膏，你係牙刷。

係咪有關係?

好撚好聽

正啊

張發光IC卡貼真係流到仆街
我仲買咗2張

一個星期 新碟啊

會唔會偷跑？

adamas好正

當已經偷跑咗半首

今日出道7周年呀

終於有得睇

藍井エイルの最新情報です

[2018.10.19]

■インフォメーション

◇10月24日(水)24:00〜25:00「ミュ〜コミプラス」に藍井エイルの出演決定！

有乜計睇/聽到?

無

7年

由memoria出到而家
已經7年 仲經歷埋收山再復出

突然update ig咁搞笑

差啲唔記得佢有

嚇死 無啦啦update ig

啱啱瞓醒就update

大家都嚇親

以為佢 唔記得左自己有ig

掛住湊仔打機點會記得

死八婆就快三十歲

唔係十八廿二
要行型格路線了

佢一出道都差唔多唔係18，22啦

以前偏向港女路線

有親切感

比藍井follow左twitter

痴左線呀佢 又update

cls

佢（應該係啲staff ）唔update都唔記得佢有ig

宣傳期

上次零宣傳咁濟

復出都唔宣傳
定因為想靠刀劍刷人氣

有宣傳呀 sonymusic同埋藍井fc係咁send email黎叫我買新碟新bluray

都無去開拓新客源

Ig一日一post

頭兩句無離頭

意境嘅嘢
佢明你唔明
利申唔明

「LiSAちゃんが太陽だったら、私は青い花」

12月のエイルランドファンクラブイベントのタイトルが「Eir Land Festival ～藍い花～」に決定しました！

今回は公演に向けエイルランドの皆さんのお声をお聞かせいただきたく、アンケートを実施いたします！！
ぜひ皆さまのご意見お聞かせください！

▼アンケート受付期間
2018年10月25日(木)18:00～10月31日(水)23:59まで

Daylight J到出血

轉頭拎件

首首都J出血

入新game坑

11/2(金)20:00〜放送されるテレビ朝日系「ミュージックステーション」に藍井エイルの出演が決定しました！

新曲「アイリス」を披露します。

どうぞお見逃しなく♪

條八婆終於肯上電視宣傳下

………★ Eir Land NEWS ★………
テレビ朝日「ミュージックステーション」
観覧募集！（女性限定）
…………………………………………

テレビ朝日「ミュージックステーション」に藍井エイルの出演が決定いたしました！
それに伴い、抽選でエイルランド会員様を番組観覧にご招待します！

詳細をよくご確認の上、ご応募ください。

■番組名
テレビ朝日「ミュージックステーション」

■日時
2018年11月2日(金)

■応募可能人数
ご本人1名様（ご本人）
※ペアではございません

■応募資格
・エイルランド会員の方
・高校生以上～３０代までの女性の方
・当日必ず参加可能な方

【申込締切日】
2018年10月29日(月)23:59まで

詳細はエイルランド[News]をチェック！

會員福利

要cut jer

其實點解要女性限定

電視台要求卦⋯

唔想影到肥宅入鏡鳩叫

我記得好似有次MS定其他節目
台下班女變左c朗咁

音楽の日

2018.10.29 UP DATE

「ＡＢＵソングフェスティバル in トルクメニスタン」の放送日程が決定！

■ＡＢＵソングフェスティバル in トルクメニスタン

総合テレビ：12月16日（日）午前1:00～2:29(89分) ※15日（土）深夜25時～

BSプレミアム：12月25日（火）午前9:00～10:29 (89分)

藍井エイルが、トルクメニスタンのステージに登場！

中央アジアの未知なる国、トルクメニスタンの白亜の首都アシガバートで開かれた、

アジア太平洋地域の音楽の祭典「ABUソングフェスティバル」に、

世界各地に熱狂的なファンを持つ藍井エイルが日本代表として初出演しました。

アジア各地の今をリードする人気歌手達との、国境や言葉を越えた豪華なステージの模様をたっぷりとお届けします。

また海外メディアの取材も稀な、謎に包まれたトルクメニスタンの人々と

藍井エイルとの交流の様子や、現地の文化や音楽シーン等についても紹介します。

2018.10.29 UP DATE

11/3（土）24:58～TBSにて放送される「CDTV」に

藍井エイルのゲストライブ出演が決定しました。

新曲「アイリス」を披露しますのでお見逃しなく♪

▼TBS「CDTV」公式サイトはコチラ

>> TBS「CDTV」公式サイトはコチラ

終於有中文字幕MV

j die

今晚MS

今夜20:00〜放送のテレビ朝日「ミュージックステーション」に出演します。

久しぶりの生出演なので緊張していますが、テレビの前からみんなの力を貸してね！

「アイリス」が聴いてくれているみんなのところに届きますように。

エイル

好正
已經開住朝日等開波

好聽過之前同LiSA上果次

當然的

條八婆終於肯出樣

我睇緊阿織live 你上電視 點跟

開著電話一路睇live一路睇電視

又得姐

高汁

人又靚套衫又靚

藍井エイル出演、NHK「SONGS OF TOKYO」放送日が決定！

2018.11.09

藍井エイル出演、NHK「SONGS OF TOKYO」放送日が決定しました。

「SONGS OF TOKYO」

NHK国際放送
2018年11月18日(日)

※NHK総合放送での放送日程は決まり次第お知らせします。

瘋狂宣傳

出完新碟又潛番水
課左咁多比佢 出下po都懶

去fan club event囉

我都想去
真係唔得閒

J2應該有阿井聽一聽
之前上面貼link個音樂節

網上睇唔睇到？
無開電視好耐

睇到
已經唱完

睇唱完場歌，藍井有好多鏡頭

無咗果兩個司儀講嘢嘅

正

無記cut撚曬

我仲以為有時間，啱啱先開咗my tv super account

so sad

原來個直播可以回最多3個鐘頭帶，睇到喇

cut咗頭一段嘅

聽到牙井夠了

就係果首頭一段cut咗,一唱就副歌

睇時間應該會cut走完場曲

得幾十秒

tvb垃圾

Entertainment
48 min.
NHK WORLD-JAPAN presents SONGS OF TOKYO
Part 2
Broadcast on November 18, 2018
Top artists representing the music of modern-day Tokyo perform powerful hit tunes.
Eir Aoi, GARNiDELiA, Golden Bomber, and Hiroyuki Sawano SawanoHiroyuki[nZk].
Available until December 3, 2018

個八婆出歌出得咁密

密啲好

可能係一早寫定 要生仔先唔出
而家要搵錢養仔呀

隻game今年8月先眾籌完

WFC隻GAME

可能做埋隱藏角色呢

玩咁大

CLS,隔離屋條細路用牧童笛練緊吹ingite
不過吹黎吹去都係頭一兩句~

導佢入坑

我唔識佢

你係屋企播返牙井啲playlist

Re:Blue隻碟有封面睇

fc ver.果隻好似仲未有得睇
btw好靚

屌咗隻通常盤only

新goods出左 感覺都係有啲hea

咪又係賣晒

聽日30歲了

老女人

正呀 我可以呀

發現樓主消失咗好耐,係咪做咗九叔?

有女洗乜睇阿井

佢攬女攬飽嫁啦

30了
老女人

入黎同老女人講句生日快樂

肯返黎香港未

生日成日都冇上過水
做下岩布仙尼或者多謝下人都冇

條八婆除咗要出碟宣傳就潛水

都係staff出po姐

八婆聽日出碟
條trailer又鎖區

隻碟琴日已經收到email出貨了
btw 6月7月搞live tour 好想去

等佢返香港

等緊隻碟運黎香港

飛L夠未

成班飛行系點跟

又飛

等睇開盒包膠

今次就算去都係戰鬥機算

睇twitter啲人已經爆緊盒

終於出樣出po

一陣出完碟又深潛

正解

百聽不厭

坐等聽日巨巨包膠

訂得隻通常盤 等緊

聽日應該講緊係live?

成班米王點跟

你23未知

我都好想去好掛住老女人

等個老女人返香港

成4個月冇見
twitter ig又成日潛水 想見下都唔得

睇老女人賣萌

我果隻仲飛緊番黎

我都等緊

狂出ig story叫人抽飛去佢個tour
其實佢更多啲佢個ig twitter 得閒po下相 分分鐘仲引到多啲人去

刀劍就黎轉歌佢又好似無歌出又無宣傳又盛點搞啊

之後唔記得邊套佢唱新歌嘛
到出碟前兩日就瘋狂宣傳架啦

出碟個日先本人打條tweet咁嫁咋

繼續貼

都叫有一首unlimted嘅...

然後就無lu...

刀劍會有第2首嘅 不過可能要下一季

阿娜上位 下一季先排返牙井同牙姐

你漏左春奈 都係定番黎

今次刀劍ASCA唱都幾期待

捉我呢啲毒撚心理
咁想見我呀？係唔比你見
迫人去佢個tour

首daylight真係聽到我濕哂

個人鍾意Iris多啲

抽飛

Liar 都唔錯

收工去拎BD 順手擺埋阿姐隻新碟

啱啱拎左了 好大舊

開左箱 靚到傻
真係估唔到靚到咁 突然覺得15000円好抵

幾個version嘅包裝齊曬 加個月曆 你贏

一開始真係冇諗過靚到咁 一開果下見到張3D墊真係嚇左一嚇

圖pls

不愛井了 有排都無得睇
今日阿織出碟 又要吹奏阿織

影唔到3D

原來係呢張

結他

香港有冇台版買，信和幾間鋪都係得日版

應該無我估 上日亞㩒啦如果你行信和嘅

遲啲會有卦，平一半有多

對我嚟講精髓係隻Live CD

地庫扶手梯落去對正個間有台版啊 $350（好似係咁上下價）

睇番碟 約束真係冇得輸

係 好感動

2階喇叭阻住晒

某會然聽講個位好靚

唔好提了
fc最速先行山頂位

今日po呢張睇落又唔肥 好正

M size

排個幾鐘得個吉，早知去飲咖啡好過

一入場就隨便買，我排隊為乜？

幫牙井谷人氣

咁撚凍 排黎托咩

果度空蕩蕩去到都無野好做

排隊好玩呀 利申明日本人排隊嘅樂趣

btw今日twitter po果張好正

btw23號有唱蒸糕bell(日文）

呢個老女人 聖誕丁圖都無張

尋日出完當出咗

fc未有得睇

仆街又出新goods cap水

屌手機殼冇晒L

奶粉錢

新？

26號出

有新野咩？23號見過晒

hey0

祝賀新年段片
佢個髮型

即係23號果個髮型

上一上水

大家同EIR一齊潛水

無啦啦又出tweet上水

三十碎人扮乜可愛

藍井燈神

反勝

寄張postcard嚟 又一舊水

唔拎住,反正個個都一樣,連埋其他野先寄

話時話 今個月張calender呢

撳入FC有喎

自膠 我睇news唔見以為冇

又係搵張舊圖整就算 幾個月都係咁

LIVE TOUR 2019 fan club抽飛今日last day

失蹤人口

八婆肯上水未

應該做緊廢中 打緊bio2

唔湊仔了

抽左一張東京場
不過未決定好去唔去

抽咗頭6場，之後再睇邊個時候去

落左選 唔去了

除咗東京其他5場都中

米王 諗住聽曬？

諗住聽一場

好苦惱

金莎呢？

連Re Blue都拎埋出黎放上itunes
條八婆幾時先上水

回歸一年

掃下塵先

又沉潛

出album
咁都出到又屈錢

點解出唔到?

復出後出得2隻碟，同埋長期潛水，之後無啦啦同你講佢出album，有啲驚訝姐

收到風做完日本巡迴會黎香港

2019年4月17日（水）に、前作｢D’AZUR｣から約3年ぶり、4枚目となるオリジナルフルアルバム「FRAGMENT」のリリースが決定しました！

▼リリース情報

藍井エイル 4th ALBUM「FRAGMENT」
2019.4.17 (水) RELEASE

【発売形態】
■初回盤A：
CD＋BD＋Photobook（￥3,704＋税）
■初回盤B：
CD＋DVD＋Photobook（￥3,426＋税）
■通常盤：
CD ￥3,000-（￥2,778-＋税）
■完全生産限定盤：
CD＋BD＋Photobook＋Tシャツ（￥7,407-＋税）

【BD & DVD収録内容】
・「約束」Music Video
・「流星」Music Video
・「アイリス」Music Video
・「UNLIMITED」Music Video
・「FRAGMENT」CD Jacket Making Movie

【CD収録内容】
・「約束」
・「流星」（TVアニメ「ソードアートオンライン オルタナティブ ガンゲイル・オンライン」OPテーマ）
・「アイリス」（TVアニメ「ソードアート・オンライン アリシゼーション」EDテーマ）
・「UNLIMITED」（VRゲーム「東京クロノス」オープニングテーマ）
…and more（全11曲収録予定）

★藍井エイル「FRAGMENT」購入特典はこちら

【エイルランド会員様限定購入特典】
「FCイベント映像が見れる！スペシャルカード」

●「FCイベント映像が見られる！スペシャルカード」とは・・・
藍井エイルのファンクラブイベントが初映像化！
12月23日(日) 東京・豊洲PITにて開催された「Eir Land Festival 〜藍い花〜」の模様を収録した映像を視聴できる2次元コード付きのオリジナルカード
※藍井エイル公式ファンクラブ『エイルランド』会員様限定販売
ファンクラブページにログインの上、「FRAGMENT」(会員限定特典付き)の購入ページより
対象商品をご購入ください。(対象商品は、完全生産限定盤のみとなります。)
なお、特典の数には限りがございますので、無くなり次第受付終了となります。予め御了承下さい

佢上次尾水得一首新歌
未又係出BEST A E 2隻屈水

開頭覺得好on9 所以買有新歌果隻 後來又買番另一隻 咁就on99冇咗連動個特典

今次訂fc版算

訂咗,不過唔係為件衫,係FCイベント映像

又去澳洲🦘

唔係日本人基本上可以無視

閲

重裝甲P圖大法

得罪講句 自從依張相之後成日形住佢下巴好怪

留名睇今年ASL又因病放飛機 已經飛機過兩年了

呢張好樣衰....

好耐之前唔係寫過話做咗正顎手術咩？

唔識日文...

我google translate 估架

ig story
跳高簽名

P到成個蛇精女咁

唔夠高又要簽咁高

技術幾好
跳住畫都維持到個形狀

想問下呢個係邊場演唱會黎？

Eir Aoi Special Live 2015 WORLD OF BLUE

尋日識咗個日本妹成個藍井艾露咁

推下先

做乜鳩

呢期臨出碟又咁落力宣傳
之後應該又潛水準備live

上電視了

幾耐冇開過呢類po

今期變咗黑寡婦

臨出碟要宣傳

今季一首歌都無 又失蹤左

下星期出碟又有live tour
幾時先海外場啊

過兩日出大碟

有冇人？

又飛 飛夠未呀

今次無路過？

個個都飛行系點跟

開箱文

咩事要加密？

習慣咗手勢

食屎啦 我連東京場都抽唔到 6月1變左去睇iRis

原來你地個個都咁勁 成日飛去睇

今日福岡event 着件低胸衫都冇波隙睇

佢地離地撚黎同埋DD

又鎖區

long time no see all

出碟又上返水

奶爸

仲未訂

訂佢老味啦

派碟比我未

訂了

買買買

◎Billboard JAPANアルバム・セールス集計速報
（2019年4月15日～4月17日の集計）
1位『今が思い出になるまで』乃木坂46（377,368枚）
2位『9999』THE YELLOW MONKEY（64,903枚）
3位『Awaken』NCT 127（54,950枚）
4位『FRAGMENT』藍井エイル（9,836枚）
5位『DUO』家入レオ（8,008枚）

同上一位差咁遠

泡

次次出碟啲期都咁大競爭

淨係同都係sony嘅乃團同一日一齊出album都夠攞命

放FRAGMENT 完全生產限定版連Animate 店特(A４クリアファイル ＆ L判ブロマイド)
$750

去搶未

重温緊aoi hana,正

搶緊

無蒸糕包

...

發覺不停有人比負皮我地

btw尋日終於拎左隻碟

加一

懷疑係樓主

而我不知道

個名俾佢夫人食埋

唔係啩

一個零一個0

樓主係咪坑都棄埋

有女仲睇藍井？

可能係被迫

立即以多正皮

新歌

個30秒有啲似Aurora 個隻

咩嘢動畫黎?

講緊首歌

7月原創動畫

btw條八婆神秘guest 點跟

第二晚應該到老織啦

即刻飛過去買當日劵(有無呢)?

啱啱上eplus見賣哂了

見到之前條list心諗 sacra最大兩粒都無點睇
結果special guest

sacra兩大老女人台柱都無有啲假
應該搏你班友仔買曬咁多日

阿井催谷銷程

等影像化

又出碟揼水

反正都係睇開心版

Sacra Fes day 2 井同織合唱點跟

好想睇

點跟 兩個老女人都出左黎

6月有先行重温
7月好似有full ver
跟到了

邊撚個咁無聊入黎負評

樓主？

留名開心版

又瘋狂出tweet叫人課金

啲相屈機到

P圖技術又進步咗

收到6/1 tour飛 三階最尾列

到底邊條撚樣咁無聊入黎個個po負評

點知邊個咁屎忽痕

樓豬

每回覆一負皮

樓主痴Q咗線呀~~~

又雙負皮

大家狙擊樓主狙到佢賣野個到

棄完坑咁得閒入黎負評 話你呀

繼續負啦 負呀 無撚聊

28/8出碟

有去嘅 有咩想講

藍い月

27/6 播SACRA Fes

有乜途徑睇？

等仆街仔錄低想睇織井合唱

HERE

做乜

ig個即時動態

井po已死

樓主都收埋皮

支持新任樓豬

爆到po再講

抽中咗，點算好

飛

無錢無假

八月貴到痴線 直接放生左

夾硬話816＝エイルの日
hey0我地海外人

你諗下 咁都抽得中咁歐既機會唔係成日有
假呢啲好死
錢。。唔信飛去1-2日都無

睇twitter好似多數人都中.
第1選擇2/F唔中(有D人都係),呢個係第2選擇

要相信自己歐左唔好諗咁多

今年tour都無去

逝

6月1路過而不入

路過都不入點跟

啱啱開ac嚟同各位打個招呼
最初15年開始少少留意佢跟着八掛特登去動物節睇佢,
之後見到本人之後就開始中晒毒咁
雖然16年嗰陣仲中學雞緊冇去到last blue,
不過上年暑假都鳩衝咗re blue
然後今年窮撚緊就冇乜飛嘅打算

借財仔啦

問呢到啲油王借
利申窮撚

me 2

去左睇其他好女仔

拍埋LiSA同hego隔離咁細粒

細細粒容易食~

p牌會然

連仔

今晚好似有新歌聽
如果無鎖區

好似得配信

睇下點

個比例好怪

有feel

P到不似人型

比啲機會

wa who

條八婆

成個衣夫人咁

who.gif

超人特工隊

我覺得不行

best match

新歌又幾好聽

普通大路野囉

正常發揮咪正

撚狗

返黎香港未

音樂之日

n年前果次 笑死

藍井エイル
「月を追う真夜中」Music Video
本日 20:00〜YouTube に公開します‼︎

youtu.be/haJjUmsJnlw
☝️7/16(火)20:00以降有効の URLです

留名又鎖區

9成9啦

除咗首約束之後係咪全部歌自己channel都鎖曬？

暫時係

睇到

爆大冷

雜誌封面

都係好似無合唱喎屌

要留黎出碟

罪大

老女人下單店特

井po又死

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

有興趣請入Group

香港加油

btw呢到貼呢啲無幾多個睇到

講完井po又死先貼呢到咩玩法

公式種票

エイルの日
又無人

好多黑衫同白衫

香港人想抖下都唔得

重有班藍衫撐露

死八婆個件係深藍色
香港個班淺藍色

東京場二階得二百個位

唔去了 老女人

過氣了

老女人是日出碟

鎖區好正常
上次就爆冷姐

殘到

無乜化妝係咁上下啦

過氣

無人理

気付いたよ～

唔出碟點呃錢

紅蓮華去咗邊？

事旦啦我睇兩個老女人合唱姐

落選了
可以慳番個錢

老女人出完碟又潛
下期刀劍究竟有冇份

新篇10月播？

十月頭

咁耐都未公佈有啲怪

1 年前

刀劍自己未公布

未食藥？

國師

有冇ching 11月睇LIVE HOUSE TOUR ?

無飛

另一個老女人唱刀劍ED

いつか流星が夜空駆け抜け～
全ての闇を照らす日まで～

以後黎唔到香港？

出現了

又爆大冷無鎖區

多個logo可以賣貴幾多

樓主幾日都唔嚟負評有啲擔心佢

fan club 限定為所欲為tee

黎緊去睇live有咩要注意

無得去唔知

入去企定定就得 佛系睇

物販買買下成萬yen

巨巨

第六題有「！」嘅

點解會咁？

太耐好似會咁

今年爆唔爆到po

無人睇

今晚直播打機？

入面有條友叫弟 唔知係咪真係佢細佬

藍井話係

直行直過唔理佢

掛住區選唔記得抽飛添

又撞LiSA 唔睇了

邊場撞？

627

揀前一日睇咪得

睇下請唔請到假先

一年都爆唔到po

老女人過氣了

真

幾時到呢個老女人結婚

唔係結咗婚仔都生埋啦咩

摺埋一年唔係生仔仲有咩做

練功

應該真係生左仔 出反黎走晒樣

最近迷左呢個女人
最中意係Ignite同アイリス
希望有生之年睇到佢live

個post一年都推唔爆

老女人除咗打機都係潛水

老女人除咗打機都係潛水湊仔

打機直播為求賺埋奶粉錢

久仰呢個女人大名
我係無意中睇左18年武道館個live中意左佢

咁就1年

身體健康啊各位

郵局重派唔派EMS？隻新bd同會報聽日一次運過黎

日本物流係咪冧緊

快郵組都係得部分人輪流返工
等到佛誕

Amazon啲速遞都要開ot
8點幾重派緊嘢

下期老女人又無新歌

唔會卦？前兩季都有

留名跟進

停Live了

我fanclub封野
1月頭卡到而家 香港郵政仲未入機
check唔撚到

我等咗大半個月都已經收咗

老女人無嘢做日日屋企撚狗

星期五又打機

打機日常

刀劍ED

瞓咗啱啱先睇到添

今年內有無機會爆post

夾硬推咪得

好

／
📢お知らせ✨
＼

4月25日(土)24:00〜より放送のTVアニメ「ソードアート・オンライン アリシゼーション War of Underworld」2ndクールEDテーマに藍井エイルの新曲「I will...」が決定しました！

\\🦋藍井エイル LIVE TOUR 2020のツアータイトルが “I will…” に決定‼️//

咁就推咗兩格

仲有100個回覆

個樣一樣

官網

成個sony死晒

收到續會email先知
原來唔cut就會自動續
我仲諗點解上年我冇搞續會
都一路有野收咁過癮

今朝上咗電視

晨早播呢啲歌炸醒啲人

【重要なお知らせ】

5月2日より予定しておりました「藍井エイル LIVE TOUR 2020 "I will..."」ですが、新型コロナの感染拡大防止のため、5月中の全公演を延期させていただくこととなりました。
皆様にはご迷惑をおかけしますこと、心よりお詫び申し上げます。

詳細はこちら

武漢肺炎就黎令地球停轉

連jump都要收一收皮

緊急狀態無計啦

係咪得我覺得今個月fan club會然張月曆
影到好av味

你心邪

好正常

仲諗住今次goods可以skip
睇完佢上身就想jump

1 thx

件外套比想像中好睇

agger

9年了
真係老了

老咗好耐啦

我都老了 都睇咗成6 7年
而家好少睇。。。冇乜意欲追 啲新歌又唔知點解冇咗以前果種feel
夾啱時間路過先會去 但啲live時間又成日唔夾 次次都5月11月咁 上年撞啱係日本佢又係福岡

呢到個樓主都棄咗

當年由memoria開始留意
估唔到會發展到飛過去睇live
原來已經9年

網店今次最好賣係膠座，上次最好賣係trading card.

下次可以試吓出card game/board game

Sony：賺錢為先

2020仲會唔會爆到post

難啲
過咗氣 成個po都係得幾個人

過氣老女人

1負評，係唔係樓主？

條link又無負皮

呢度負評唔到就去YouTube負

呢首真係喊
泉水姐姐

八婆D翻唱幾好聽

再唔唱吓歌可能啲人唔記得佢係歌手
日日淨係開台打機

武漢肺炎無計

中國武漢新型冠狀病毒病🦠

中國新冠巿武漢病毒肺炎

公演改期confirm 咗

日本7月尾搞掂中國武漢肺炎未

6月搞掂，7月再爆過

第二波

今次鏡頭影得咁近

照妖鏡

香港已死

每次聽 青の世界
都覺得個feel 好似校歌

「ソードアート・オンライン アリシゼーション」 最終章のED「I will...」が8/12 発売決定しました！この曲は、大事な人の心に寄り添い共に歩んでいくことがテーマになった楽曲で、壮大に展開していくバラードです。この曲がSAOと皆さんの心に寄り添えますように。

＜収録曲＞
1. I will…
2. タイトル未定
3. タイトル未定
4. I will... -Instrumental- ※期間盤には「I will...-TV size ver.-」を収録

EIRLAND特典咁快冇晒?
雖然我想要海報

尋日朝早睇已經無晒，唔通炒得起？

而家睇又冇寫冇晒喎

補咗貨？

就算日本之後解禁入境，如果東京場都係咁嘅規則基本上唔使去

點預早14日去⋯⋯